瞓咗冇睇 今晚係咪戒嚴?

有冇人知?

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

1

港共春袋係金融體系
繼續㩒atm make noise 各大傳媒淡化處理呢d事 其實幫緊港共維穩
銀行call loan 引發支爆 中共到時就會投降

2

3

4

5

6

7

8

9